# Activité 2 : Implémentation de l'héritage par classes pour gérer les professeurs et les élèves

## Explication
>* 

## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/photo-console.png)